{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002863",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/ocean-2-you-resort.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오션투유 리조트 속초 설악 비치 호텔 앤 콘도"
    },
    "text": "オーシャントゥーユーリゾート束草雪岳ビーチホテルアンドコンドミニアムは束草に位置し、ハンファリゾート·アンド·コンドミニアムから18kmの距離にあります。 この宿は共用ラウンジ、専用ビーチなど様々な施設を備えています。 客室はベッドがある客室または敷き布団セットが敷かれた韓国式オンドル客室で、チェックイン時に無作為に割り当てられます。 サンテラスも設けられており、休息を楽しむことができます。 リゾートはフロントデスク、空港交通便、ATM、無料Wi-Fiを提供しています。 大浦港は21km、永浪湖は13km離れており、最寄り空港は襄陽国際空港から35kmの距離に位置しています。 また、束草の中心部から13kmの距離に位置しており、便利な移動が可能です。 このリゾートでは、ゲームセンター、釣り、カラオケ、ゴルフ場など、さまざまな活動を楽しむことができます。 また、専用のビーチスペースがあり、ビーチでの楽しい時間を過ごすことができ、ビーチ徒歩ツアーを楽しむこともできます。 宿泊はファミリールーム、スイートルーム、アパート、シングルルーム、ドミトリールーム、ダブルルームなど様々なタイプの客室がお選びいただけます。 チェックイン時間は午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。 おしまい.",
    "QA": [
        {
            "question": "オーシャントゥーユーリゾート束草雪岳ビーチホテルアンドコンドミニアムはどこに位置していますか？",
            "answer": "オーシャントゥーユーリゾート束草雪岳ビーチホテルアンドコンドミニアムは束草に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オーシャントゥーユーリゾート束草雪岳ビーチホテルアンドコンドミニアムからハンファリゾート·アンド·コンドミニアムまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "オーシャントゥーユーリゾート束草雪岳ビーチホテルアンドコンドミニアムからハンファリゾート·アンド·コンドミニアムまでの距離は18kmです。"
        },
        {
            "question": "オーシャントゥーユーリゾート束草雪岳ビーチホテルアンドコンドミニアムはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "オーシャントゥーユーリゾート束草雪岳ビーチホテルアンドコンドミニアムは共用ラウンジ、専用ビーチなど様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプは何ですか？",
            "answer": "客室はベッドがある客室または敷き布団セットが敷かれた韓国式オンドル客室で、チェックイン時に無作為に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "リゾートにはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "リゾートはフロントデスク、空港交通便、ATM、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄り空港は襄陽国際空港から35kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リゾートからの観光スポットまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "大浦港はリゾートから21km、永浪湖は13km離れています。"
        },
        {
            "question": "束草の中心部までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "束草の中心部からリゾートまでは13kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "リゾートで楽しめるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "このリゾートでは、ゲームセンター、釣り、カラオケ、ゴルフ場など、さまざまな活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ビーチで楽しめることは何ですか？",
            "answer": "専用のビーチスペースがあり、ビーチでの楽しい時間を過ごすことができます。また、ビーチ徒歩ツアーも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 612
    }
}